大埔9月2號大量防暴警進入大埔

求請大家維基百科下...我少出文，寫得唔太好
幫忙補充及陳述事實，外界不接受fake news，關注事件的人幫忙寫稿作完整記錄。
-------------------------------------------------------
梁秋雲校長爭議:
梁秋雲校長於2019年9月2日於學校禁錮過百名學生於校內演講廳，並對禁錮學生要挾要將罷課學生資料交俾教育局，試圖制造白色恐怖。
# 有錄音片段:疑似校方人員對話：
#校長：如果你覺得你要有自由嘅話，你唯一嘅係唔做呢啲嘅學生
#校長：因為你要幾時選擇你要坐邊到，邊個老師對住你...（聽唔到）
#
#學生：坐係度做咩姐，你發聲都唔會坐係度啦
#校長：你要罷課姐
#學生：咁罷課係咪發聲先
#校長：罷課點解係發聲？罷課係一種表態，罷課同發聲係兩回事
#（學生起哄）
#學生：罷課名單見到名嘅，交去教育局或者交俾相關部門...
#校長：我哋講真，教育局有個指引嘅，要求我哋交個數目上去嘅，咁我哋交個數目上去，就係咁
#校長：間間學校都有架
#「呢個唔係你嘅自由」
#「你哋從來都冇呢個自由，點解會覺得自己有呢？」
#「如果你要有自由嘅，唯一就係唔好做呢度嘅學生」
#「罷課只係一種表態，同發聲係兩回事」
# 根據大埔街坊所講:學生為得到校長解釋，設路障不讓其座駕離開，其後梁姓校長以其座駕衝撞路障離去。
# 梁秋雲衝撞路障離去後報警，2019年9月2日晚上大量防暴警察(8部警車)進入大埔富善村及大埔怡雅苑附近，試圖恐嚇街坊途人。
# 梁秋雲校長其行為引起嘩然
# 大量警員(8部警車的人)出現及大量警員防暴警員巡邏，試圖恐嚇街坊途人大埔街坊，以閃燈及其言語向街坊無禮對待。
# 其後大量街坊的遊說警方才回到其警車離去。街坊對梁秋雲校長行為不滿，自己做出錯誤行為不作解釋離去
# 梁秋雲甚至報警誇大言詞，以致帶來大量防暴警察[[大量警察手持警棍及圓盾]]對街坊造成威脅。

幫推UPUP

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去